
                      Una clásica historia de opresores y oprimidos donde se aborda la miseria humana luego de que la tierra agotara sus recursos naturales. Centrada exclusivamente en la persecución a un ex agente y una familia que él decide proteger. Un desarrollo llevable y un final sorprendente. Se deja ver.
        
            